[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(119) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[佳嬿女神生日快樂!!!!!] 台劇 想見你 映後討論(110) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(111) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(112) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(113) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(114) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(115) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(116) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(117) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(118) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

nplm

盧耀係咪變左做1001師2.0

小朋友

唔係我

頂

仲要用句咁嘅嘢嚟1001

@小朋友
我係太安樓食
你終於食到難食珍珠

我食唔晒d飯

冇去過太安樓

係

食晒啲肉同飲晒杯嘢已經好勁

講起粉紅色同Tiffany blue
之前Selina隻碟係咁既配色

無咩事都唔會去個頭

有晒你嘅fav colour

宜家先知Selina有個人專輯
Ella係咪都有

嬿窩電視台

今晚：

20:30 白元台
惡作劇之吻

22:00 盧耀台
綜藝玩很大

00:00
月村歡迎你 #01

聽晚：

20:45
小王子(SHE配音)

22:30
被偷走的那五年

00:20
開著餐車交朋友 #04

多謝呀耀

3.1415
個設計好靚

嘢飲飲唔晒

好大杯？定驚要不斷去廁所

大杯 同埋太飽

來來冰都幾抵食

有
Selina有黎香港舉辦簽唱會 有去

哇
有冇合照

之前係個到出現過一次 都唔知原來太安樓係隔離

係

無啦

咁同我合照。

好啊

翠玉瓜好好食就咁炒已經好好食

加咩炒

好似老妖嗰幅相咁

又唔係同你影

識食緊係bbq 燒

焗爐同airfryer都做到個效果

都係就咁加椒鹽？

我之前有加少少油 少少就夠

good

2030 惡作劇之吻
18 19

又轉翻做45分鐘版

多謝老妖嘅推介

買咁多淮山

佢好蠢

佢地個身高比例少怪

諗起國語
胃炎變胃癌

其實我初初以為qq好高

係老師太高咋

期待小綜同佳嬿CP

呢個係

風雲色變

哥哥有沒有來

依家返屋企

等緊你

護士好惡

見到都痛

老師有冇185？
我記得喬係唔矮

qq好似168定169
老師真係太高

22:00
綜藝玩很大 Live

屌國小數學都唔識
點上大學

劇情需要

屌 係咪Ella 薔薇之戀

如果係同一啲拼圖啊摺紙有關嗰啲
我可能真係要啲時間睇題目

好白痴

真係薔薇之戀 花都開好了

你是我的 我有愛了～

世界完成了～

百分比
拼圖摺紙我都要諗，但佢係唔識計volume再加百分比嘅數

諗起無限都係醫生

睇錯畜生

留儂個頭咩style

青春合奏

想知小綜今次係無神係咩性格

好想睇虐戀

虐都係虐天娣？

想睇風雲虐戀

咩係法學院

法律？

對

謝欣穎個樣

感覺上得人類會虐
仲要天娣個人設咁....
佳嬿真係有機係奸角

佢呀媽其實估中曬

神同神之間唔可以有愛情線咩

如果又係幫天娣嘅角色

唔會掛

咁又係

人

我會唉 睇埋佢囉

新劇支持下

Hello it’s me

有佳嬿 放過佢地

應該唔會分奸唔奸角

要滅世應該唔係佢地幾個決定既

Hello from the other side～

點名

係紫咸決定

屌 搶咗我個reply

咁似Wolly 件衫

達達來了

你老婆做咩決定你都唔知？

你咩事

好不容易可以出門

11個睇緊
無人出聲？

純男上路無限需要加入

應該有一半係wanna be famous？

Kid 負皮

.........

瓠瓜

係呀 有時唔係真係咁多人
頭先我都見到有5個睇緊惡

其實得3個

達達認路唔得係米因為太毒?

沒有人要看白元台

呢個我都唔明

意思係佢係毒撚唔出街？

達達可能淨係記得台北嘅咁多間m記點去

柯佳嬿我愛你
想同你食扭扭薯條

買大薯俾老婆

扭扭薯條

另外兩個係國安

非

好啦

星期一二 播爆佢
唔睇就斬

播source 唔使下下睇住 輕鬆

真的

曾經買兩張1000
中1000的我

鼓吹賭博

下次去台灣試下玩先
木曜新年都會刮

做公益

去玩吓

唔會自己出台北

刮真係可以玩下

聞味道

Crayon pop

無人知曉

還都是男的

遊車河

陣間有女啦 急什麼

佢地唔知掛

要sleep啦

那麼早

咁早

戰神達

晚安

很香的牛
我以為放飯

咁早
係訓先好

全部dd52

我都諗係咪陳思綾

達達

都幾慘係咁被人攻擊

唔遮眼有問題

咁大風

Kid

但遮眼個人就好似冇乜意思
整個物件仲好

會長不高

好勁

+2

笑咗

要出鏡

最重要佢地出到鏡

呢個都係你講出黎既問題

達都有d哽

揀室內最好

達達綜藝感愈嚟愈強

應該冇壞既

要超過阿公了 要怎麼弄嘛 蛤

似係隻隻都幸運牛

勁到

康哥好勁

我都咁諗

康哥同達好勁

室內贏一半

係 無風

呢隻似伏

中左

達哥爛口

應該兩個伏
一組一個

演唱會壓力太大

差好遠

笑死

你親戚開的嗎

病貓

呢條老街 廢財闖天關都係到拍
日日都見到

見到都流口水

00:05
月村歡迎你 #01

勁似魚蛋

城城

瓜哥

小葉姐

打到骨折

有冇你的訂單已被炸毀

個樣好正

餓了

4個人咁撚多野 生積

七秒...

咁玩法
一個中個個中

卡關

壓力山大

4分幾

仲要輸多1000

CLS

走投無路

達達兩次都贏Kid

戰神

上次戀戀阿里山嗰到

399吃到飽

好大隻喎呢個

原來500咁難搵

500好易

Private 可以真係比較少

難到見女就問

去問唔後生嘅點搞

係香港 真的

西門町

台灣都易呀大學會多啲

問題冇地圖又係唔易周圍走

都係
佢地搵高中生 都應該有吧

Selina

殘體？

人家也沒有應承你

Kid佢地識影

有憲哥入鏡 嬴了

但係坤達果個靚D

紅蘿蔔炒白蘿蔔
阿公

我都想講紅蘿蔔炒白蘿蔔

4超玩 名哽

香菜

你究竟有幾多圖

絲瓜蛤蜊

香菜!

支持木瓜湯

加點香菜！

不搭

諗諗吓又好似係

莎莎

煮比香香吃

一個香香

好似林莎嚟

畢國健

小禮

Vivian

呢個名

愛情怎麼了嗎
好鍾意月村片頭

愛情怎麼了嗎～

大樂爸

達達演戲啲表情

睇慣達達綜藝

好僵硬

我屌你老母乜撚嘢事

幾時CUE 宇宙 同 達達 一隊

阿公

兩個即刻要返鄉下

見到小海就想笑

爆炸頭

佢個頭

想睇

楊貴媚?

想睇x2

兩個係表兄妹關係?

阿公走先連繫返阿健小禮

唔係

不是

小建臉臭到

唔記得左佢媽咩樣

bitch

周慧敏

仲有郭富城

畢國建

乜料

咩情節
cls

cls

咩事

睇到後面就知

老妖咩

阿公都話南月禮

小學雞

幼稚

呢套劇最尾有冇比人攞塊田拎去賣 要守護番塊田既情節?

講阿建一直好努力咁守護

咁嘅語氣都聯想到求婚

無俾人拎走塊田既情節

原來爆炸頭係吳念軒黎架

諗住呢d劇既個結構都係咁

圍繞住阿公既遺願

小海

張車頭相

個櫃有蘋果

想食海膽

去donki買

世界真係細

帶個冰袋去

劇本

現眼報

如果我沒有傷口
又何必擔憂 勇氣會出走

同學

唔cut live

一定係繼續直播啦

真心

完咗先廣告

佢先係小三

唔知情況下做左人地小三仲係咪小三 真心問

呢條仔真係cheap到無人有

18集咁多...

重點係其他人點睇

一定唔係.....
要係佢知道 同願意之下....

唔係

慘

垃圾

唔係
好無辜

仆街主廚

關阿建咩事

應該話個definition係乜

事實係第三個

真心cls

標準老seafood
有鑊人地孭

不過都幫左阿建鋪後面既路

呢個世界好多呢種人

今晚：

20:45
小王子(SHE配音)

22:30
被偷走的那五年

00:20
開著餐車交朋友 #04

感恩

早抖

早

Look utube睇到
乜我有成三個星期無上水唔知仙post咗

小嬿子們最近點啊？

唔係啊 好耐嫁啦

你好忙？

早

終於訓到好覺

你上翻陸地未

準備補完

岩岩見呢張以為就殺

得比莉姐未拍完

多d上水

小菁要我地撈翻出嚟先得

有咩食？

無美食沙漠

M記最近個新包都幾好食。

第3張。

自己煮lunch

整得好靚，你用咩機影架？

最後都係食譚仔三哥

Fuji

G持

原來係上年既片

一至六要返工
前排放假都出咗街

浮浮沉沉咁

我岩岩都諗起依個gif

好想食好耐無食

點解你仲有p

都未2月

聽日就二月啦

小朋友復仇記
Coming Soon

48個鐘好快過

哈囉呀b

哈囉呀c

妖會唔會播最新集天巡

今晚播！

她們創業的那些鳥事 有DD興趣
有陳意涵 同 邱澤

係咪生意失敗
@盧耀

係
我對林心如 邱澤有興趣啲
電視台唔播我應該都會自己睇

有p同冇p有咩分別？

大家都想睇？

p牌冇得比正皮負皮
就算唔用不推文 都冇推嘅效果
同埋要每24小時先可以開一個po

得啦 知你冇p過啦

我無野做咪睇下
最緊要播放師想睇

未來媽媽 / 粉紅色時光
電視台會棄播

粉紅色時光我錄完放上drive
未來媽媽 可以用vidol / 台灣Netflix 睇
大家睇完再係到傾

好呀

好的

小朋友復仇計劃多一個受害人

依家有幾多個

除咗我之外
應該好多人都有份

Toem

班長好似穿越時間過嚟咁

1989黎

今晚：

20:30
小王子(SHE配音)

22:15
被偷走的那五年

00:00
她們創業的那些鳥事 #01 02

懷疑生意失敗

閉嘴！

好熟悉果然係期待左好耐

當然要事先了解咗先

木曜啲哽

老妖，你放上drive既野，記得定期delete左佢呀。

我有呀

safe!

做咩棄播？

點解要del既？

攝唔到時間

細心。

仲走去唱台語…

咩事
太攰?

即係未拍完?

佢地今日琴日都有拍野
但唔知係咪拍尾頭尾片或者宣傳照個啲

不是
排唔晒咁多劇

小朋友，好耐無見。

哈囉呀花。

今朝你上水嗰陣我仲未回過神。

又夜訓。

20:30
小王子

冤枉呀
我琴晚2點已經訓咗架喇

下 放太耐會俾人拉哦？

放工

係杏仁？

怪錯你了。

沈杏仁友情演出

沒事沒事

食咗飯未呀？

唔知啊，我係提醒下炸。

今晚又係薯片送湯。

有冇咁多劇播?

講怪胎

呢個係林夕個諗法

嬲。

唔善待自己。

我都想知

未來媽媽好似冇人睇
我諗住更新曬先追

好似都幾夾。

粉紅色時光都好似無

我自己覺得幾好食。

不是我杯茶

不行啦

我諗唔會有事

唔健康

但你咁多
刪淨佳嬿個啲 電影 （YouTube 小鴨都冇source個堆）

唔

係 有啲上網咁多source
建議易搵個啲都唔好錄
你又唔洗咁麻煩

會呀 我會揀嚟del

如果飲湯想搵D野食下，應該食咩好。

麵包？
馬莎個芝士條？

有冇湯渣
我真係無試過飲湯食野

麵包

G持
隻芝士條好好食！！！

我買果D湯，無咩渣食。

加個麵

麵包都係好選擇。

唔係啊，當小食咁。
加個麵就太多了。

好過薯片

嚟緊 星期六
00:00
無聲

星期日
22:30
孤味

12點無聲

正

我都係咁諗

睇多次心情可能都會有影響

一齊睇

應該無事既

想偷雞睇

孤味想偷睇

5/2好快有

定我5號播
咁7號無聲

67都冇所謂

真的殺青

好杏仁

唉我唔得啦 想瞓 88

杏仁去咗做神
子奇生意失敗

咁早訓都有，晚安。

Hebe

拜托你幫我畫一隻羊

唔夠杏仁塊面咁圓

等一等

我兩套都冇睇

無事了

悲碧

佢把聲配小王子
好暖

即刻覺得自己把聲好撚難聽

佢把聲好圓潤
（唔知呢個形容詞啱唔啱 但你明架啦

明

我已經完全唔係為劇情睇

白元真係訓咗我啱啱仲指咗佢

白元好攰

辛苦晒

Hello

Loop緊想見你啲歌 loop到就瞓著了

曬

決定要改變下自己講野嘅聲調

咁樣仲係咪你自己？......

Ella配都好暖
特別講真正重要的東西 不是用眼睛可以看到個句

覺得自己以前好似好粗魯咁

佢把聲夠厚

突然覺得佢把聲好有磁性

我想講野低音啲

可以試吓改變
如果唔得都唔好強逼自己

佢把聲係
所以其實我都幾鐘意佢啲歌

點解...
我反而覺得好尷尬 一開口把聲竟然係咁

淨係把聲姐

現實有呢啲阿媽真係好慘

好細路
每個人都係獨一無二

我想講嘢女仔啲

對呀
每個人都係唔同

可以的

即係話我唔夠女仔啦！？

聽聲就知係靚女

我都想甜啲

咁我諗我係壞人..

我無籌碼但又想贏..

我係不適當頻率

邊個會觀星 得我會關心

一陣：
被偷走的那五年

其實套”你的情歌”幾時先有得睇

我地就快等到變化石

呢套好sad

等左成年

新人？

我係到

到時有會召喚大家

係
一陣一齊睇

我日日都留意緊有無

支那上左先有機會

PTDW你係咪成日做cdrom 架

呢度全部人都等咗好耐

好鐘意呢張

有嘅話一定大事宣傳

same
花東結衣

好似金鐘嗰日咁

會唔會30個人一齊睇live

推到有

300人都黎緊

前題係有sources

係咪我表錯情
PTDW不是新人

H講多咁多說話 酬勞同S E一樣

佢地都陪住一齊配

依家john先

去咗邊

原來啱開始

HX

被偷走的那五年

00:05
她們生意失敗創業的那些鳥事

其實都幾夾硬

原來你想播呢套

嚟緊仲有天橋上的魔術師

想睇但要瞓

而家情緒先爆發

個劇情怪怪地

講左兩個鐘

有女朋友都肯收留唔怕死咁

安心亞

咩我個世界先過咗2分鐘

咩野新人
唔係咁明

自由之丘

即係新入呢個post嘅人

你之前有冇mon post？

開頭度密月既行為係米女既潛意識黎

其實佢想變成咁?

笑埋今日好啦

係真係發生過

佢想問你係咪第一次係度講嘢

好掛住想見你
鳳南小隊

佢失憶前 真係發生過

有mom開
不過好似真係無咩點講過野

咁即係個格呢5年變曬
唔係都唔會離婚

諗諗下
好似係

唔好以為我睇唔到

第一次見
睇完想見你幾耐～

慶幸有獨處時間 達達可能係嘉義過夜
辛苦佢 仲要兩套劇差不多殺青
雙倍空虛
不過佢媽無打文可能未完？

係咁咩

成年啦

又笑

自由之gif

引你上黎

歡迎你

我地好鐘意佳嬿
想同佳嬿食扭扭薯條

有無....

binc

有.......
十年後會有

摷唔翻自己整嘅gif

又逼我玩嗰個gif

就算條女失憶前嗰啲經歷同佢依家都唔同
都變幾誇張

飯飯

五年都夠佢變？
加上好多因素令佢變

連好朋友都鬧翻

i mean佢依家應該係五年前個人嘅格
但佢依家都唔似五年前

我一開頭都已經覺得怪

佢去旅行嗰陣 唔係五年前
佢咁既性格就再之前
好似係

所以我先問果d係米佢潛意識既記憶

可能預要補拍
無神話殺青都已經係一星期前，之後又要補拍

咩gif

我諗無神劇部份之前真係殺青咗
呢個星期係拍promotion 既嘢
同埋片頭尾

咋傻定扮懵。

真傻

@白元
快啲po你嘅作品

鐘意邊個角色

見媽今日話殺青同有殺青酒
但無佳嬿同靜雯
所以唔知咩情況

我搵唔翻太多

好閃

張相幾時架？
達達好壞

唔知
我係支博見到

都幾撚慘

原來睇緊呢套 一直睇完你地講下覺得好唔好睇

你喊咗未

唔知最尾仲有冇野

佢唔敢將上面個張save落謝太到

唔算感動
同埋
可憐的人必有可恨之處

可能喺謝太睇到之前已經del左

幾時先update多啲謝太

咩事咁大仇口。

想日日都睇到

個腦有事

我都唔記得

要係人地ig先見到佢地合體

少尷

之後慘到仆街

當年睇好感動
但去到尾我屌咗出聲

第一次睇會有呢種感覺
但之後就

少慘

以為你第一次睇

好慘

跳完老舞之後都係d咁既劇情

不過嗰陣時
有同朋友討論謝宇嘅做法

咁sweet 嘅

不過放棄急救全球都有，有啲情況真係唔救好過

有記住啦

又冇殺人罪?

之前好鐘意呢首歌

二月啦
生日快樂

呢個應該似係放棄急救？

生日快樂鄰居

等睇破產

生日快樂

可惜你仲未甩p

同意

你地幾時傾過

過左幾多分鐘？

4分鐘

接下來
生意失敗 #01 #02

多謝鄰居
等有緣相認嘅一日

你舊未有seed

你唔知咩

你一日有幾多分鐘

未甩P就識反擊

一齊唔好提 好冇？

期待期待

好

生日願望：以後唔再提

唔duck

我做媒人啦
聽日你兩個14:00都去買功夫茶

用九個衰老母

下咩事 咁啱

生日快樂呀大家

你快pin

哇哇哇

好

嗱 我就好少斬人嘅

誇張

唔飲

無神會唔會都係一上就上4集

見你今日生日
借把刀俾你

唔會
呢套佢係一星期播兩集

我諗最多兩集
生意失敗本身一播播兩集

澤澤幾時同佳嬿再合作

好萌

話明係緣份 有緣就會有一日見到

電視台都係？

係呀

見到然後擦身而過

阿書做老么 焗住做騷角色

麻麻佢隔離個個

簡嫚書睇落有啲似楊丞琳

咁有誠意 還返把刀俾小朋友先
多謝驅風專業戶

x2

咁咪好快完

你生日 放過你

係！！！ 岩岩都想講

向左走 向右走

好肉酸呀好萌個頭

佢有26集
都有13個星期

唔得呀個pin 睇唔到字 佢地唔知我地召喚緊佢地

真的似

我都wiki完

呀～睇ptt 話咩 愛支一口氣上4集

屌個頭真係好7

@呀畫 @自由 @江宇真

因為要偷步
所以第一個星期上四集

一星期一集個啲
愛支第一個星期上兩集
要快過電視播

偷偷送你一粒正皮

即係等於快一個星期
愛支

咁多人做

係我冇辦法回禮嘅嘢

多謝！！

陳澈阿公

2/11
嬿窩電視台會播

馬國賢 羅時豐 好多人做

係 佢好多客串

一見到羅時豐
就諗起
感冒用斯斯

Yoyo !

壽星們生日快樂

原來係漫畫改篇的

咁到時如果係咁

會唔會好大可能冇映前直播

好快有 到時可以瘋狂正皮

應該一個規劃 一個應變 一個交際

Sorry自由

告五人

不要想了
半年後先有答案

學弟

又好萌

已閱

@自由 @江宇真 @呀畫

許願啦

細心呢 三個三個喺齊度

第一個正皮自己

個蛋糕大到

士多啤梨可摸耳舖滿啲啫

Alan都有

太少

馬國畢

媽個b

哇好衰 當設計師係狗

笑咗我load 咗一陣

大家睇完呢兩集
再一齊決定播唔播落去？

個名係咁改番黎

相信會幾好睇

多謝小朋友同小嬿子們
好耐冇上水了

多d上嚟

清潔工依啲post 都想安插屋企人咩事

哈囉
還好嗎

生日快樂真真

真真 （成日mon 又唔講嘢

就甩
可能你聽朝一起身就冇咗個p

嬿窩啲人咁有緣嘅

生意失敗唔係岩岩拍完冇耐？
咁快播嘅？

要後日

佢係咪犯咗大忌
爛好人但明明自身難保

生日快樂 有緣人

拍完都半年了

所以遲早創業

見六月殺青

少少悶
瞓啦真係

呢個係咪雅娟媽？

依個女人會唔會遲啲出現幫女主角一把

我頭先已經諗緊

武肺快啲完
大家可以去台灣

跟入女廁？

咁快一集嘅

d 客串CS的多

45分鐘一集

都好快 節奏幾快

不過好似太快⋯

日日都有mon
但今個sem讀7個course太多reading要追
成日都遲一拍先睇完啲戲

看點4. 劇中「超過70位演員」助陣＋陶晶瑩旁白

岩岩search呢套野

7個course

加油

咁多野讀都有post mon
加油

因為最後一個sem

忍唔到手

而家講原因

條女

睇唔慣佢咁樣

專登上個sem爆咗
今個sem 輕鬆

聲都唔同曬

佢其實好有潛力

唔係走去嫁人生仔

應該早就上左位

今晚
嬿窩電視台：

21:00
惡作劇之吻

22:30
愛的3.14159 #06

而家都不錯
上年套黑喵佢都係女一
做得唔錯
咁結婚生仔都係佢既人生規劃之一

睡女人都講得出

攪到咁大

消毒噴霧當防狼都不錯

佢係咪見佢有靠山先幫手

SHOW 佢 QUALI 時候

4男2女？

創業了

屌 原來佢仲掛住江武樹 ⋯

烏龍麵好食

女一就梗架啦

可以高D成就姐

而我在這座城市 失去了你
輸給慾望高漲的自己
不是你 過分的感情

與你相遇 是在一個單純美好的世界
而在變質那天 你淚流誇張情節
足以向全世界討回 你付出的一切

以為係
與你相遇 好幸運

嘩好久不見 公海成日see u

呢首好聽

佢D 節奏好突然

60 真係台北市區

8點幾就話訓，結果而家都未訓。

仲在

但真攰了 88

餐車聽日先播

信你先奇。

真的嗎

從來唔信佢

佢D人名又係日文譯過去改中文名

我都訓了，大家晚安。

早抖呀花。

安安

你訓未

差不多了
啱啱睇緊參考書

勤力寶

睇完早點休息

佳嬿應該生日個排殺左青？
年底上既話 可能播完無神到媽

生日個排仲拍緊兩套喎

無神係第三季？

我係諗可能生日後幾日殺咋
媽拍左三個星期環島 仙應該都無份
係呀 第三季

環島應該只係得比莉？
可能只係關於佢嘅劇情
年底有排等

嗨

我hi you

今日天氣好適合瞓覺

睇到右上角笑左出聲

有咩好笑。

唔怪得小朋友話笑埋前日就算

兩樣嘢嚟
我話笑埋琴日 係同自由有關

係啊，我就係依個意思啊

今晚惡作劇之吻 20 21

今晚 嬿窩電視台

21:00
惡作劇之吻 #21 22

22:30
愛的3.14159 #06

23:40
開著餐車交朋友 #04

唐僧狙擊手

應該改劇本

去澳洲改環島

係fans

嬿窩

夠鐘訓了。

今晚開台

幾時爆
推唔郁

@家漢

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(120) 及 柯佳嬿窩

120～

叫我？

咁又120

人呢

火化第二日

走光圖

@老妖

Wanna be famous ?
Twitch search chanwanyu

1000